第一日返美心洗碗

之前從來未洗過碗，第一轉就要8箱碗碟，頂硬上，係就係慢小小，去完一轉，手已經好硬，第二轉8箱已經手軟，行唔到咁，師兄睇量我，俾我6箱先，勉強頂到，好不容易先捱到中午飯，去左觀塘一間茶餐廳到食，咁送左例湯黎， 攞起隻匙羹，我屌，提唔能起，右手已經硬能曬，我要用個頭壓低黎飲湯，心諗，仆街喇，重有半日點捱，好，食完飯，又推過，又熱又氹，已經出到沒曬汗，我知再唔飲水，一定會死，我愉雞經過7-11買支野飲，一野飲曬都唔夠，但起碼有返汗出，到放工時，佢地問我返唔返第二日，我話唔返，第日就辭職，好敬佩佢地，份工真係唔簡單。

我搬水都係咁，返得一日

洗碗唔包飯？

你倒立行路？

叫佢重作喇，蕃薯

唉 都係辛苦工

美心唔包

樓主搵藍絲錢洗落黃圈

洗碗又食完飯推乜撚野

改啲漏啲，你究竟有冇睇一次自己打左啲乜？

痴媽根
做飲食唔包飯

推碗碟呀

酒店都唔包啦

你識唔識規矩㗎， 去沙田茶餐廳呀

我返開觀塘區

今次改得幾好 下次繼續努力

渣架 用腳是常識

唔辛苦點得世間財

洗碗師

美心旗下好多唔包 只係比少少錢

本身做咩?

係 搵藍店錢

$25 飯錢 果位巴打應該做office

食環掃街

覺唔覺美心啲員工福利都幾好

好過大部分黃店